試當真新片做乜撚野？睇到好尷尬⋯⋯

係想搞笑定認真？ 睇哂都唔知想點
以為返左十年前youtube果啲懶好笑配音片

班友咁快無貨，你班連登仔係咪捧得太早

慘 咁快就比PR攻擊

睇新片又唔叫

一齊睇囉 依家埋黎一齊睇囉
開埋包薯片 食唔食？ 一齊食啦

而家先叫就冇癮啦

依加先叫就無隱啦

啲片不嬲係咁㗎啦
Btw 睇新片 唔叫？

其實人地開台無耐咩片咩題材咩類型都要試
Hater唔洗咁快出黎喎
比d機會人啦
係咪現實生活無人比機會你你都唔可以比機會人

而家除咗高登音樂台之外邊個可以做到哪裡只塞駿業里呢個level嘅改歌

人地唔鍾意就屈pr 好型

講緊新片你up舊片做乜
新片垃圾到咁⋯